無肩帶內衣始終都係欠一份安全感

喺mydress買左套
試著完覺得都係要加番條帶至安樂
有無絲打都係咁

冇呢啲煩惱 不嬲唔著

nude bra都係